唔想死

唔好殺我

跪係地下
大嗌三聲 你今日飲左未!!!